我係兵，聽完呢隻歌令我更加唔會放棄

C3PO